聽日醫護集會唔止醫護人員，全部人都應該去

班醫護人員係今次運動真係付出好多
除咗記者，佢地真係算行得最前線嘅職業
諗下由六月起班陳沛然醫生同一班爆料醫護點樣揭穿醫院有後門俾警察
諗下六月起警犬係醫院大搜捕，班黃絲醫護點幫手幫班義士
諗下杏林覺醒等組織知道義士唔敢去醫院，點提供義診
諗下前線有幾多急救係醫生護士，冒著俾人拉嘅風險出嚟幫手
諗下前線俾人拉咗嘅醫生，人地搵大把錢照行咁前
諗下佢地敢頂著班藍絲上司係醫院戴黑口罩，叫你係老細面前認自己係黃都未必敢
諗下班知名醫生同公會點樣屌狗濫暴
諗下散仔王點屌班醫護怠慢啲狗

我求奇都數到咁多，聽日仲要有不反，你唔係唔撐呀？
香港醫護基本上係惟一仲未被赤化嘅專業，依家唔撐，第日中共一定會大換血變哂大陸醫生護士

係

推

無錯

push

叫埋老豆老母親戚朋友一齊出啦
班老一輩嘅和理非最適合參加依類集會keep著道氣
令佢地出嚟一次，效果好過睇一百份文宣

前線護士等我嚟保護

必須支持

聽晚6點，全港塞爆遮打！
星期日3點，全港梳士巴利花園！
辛苦大家啦

———————————-
10.26 晚上六點 遮打花園 醫民同行集會（有不反）
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園集會

pish

推下先

See you there

希望依個集會可以有post上熱門
我依個post排版麻麻，有更靚仔嘅可以推第二個
如果唔係就推依個上去

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

推啊！！
聽日除咗要on duty嘅醫護,全世界同我出哂嚟！
叫埋你地身邊嘅朋友仔出嚟！

我去，帶埋屋企人去

醫護啱啱又俾林大總統開槍，真係好需要人去支持
聽日一齊塞爆哂遮打花園！

Push

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

香港人抗爭日程表

護士妹妹

Agger

Pish

不要被習慣

行動po置頂
感謝各位醫護

推

請入去睇埋仲有咩活動
[size=6][b][gold]香港人日程表:

[red]快入去睇呢個週末
有咩活動！

推！！

推行動post

RN路過，聽日見

Tui

個幾鐘得3頁

聽日見

聽日一定要去啦

塞爆

聽晚見

好 聽日照出

又話專職

出嚟啦

啱 好多時前線可以退醫護都要硬食蛋（記者都係）

自己人一定要支持

推！

醫護唔係condom

唔係唔撐呀嘛？

呢個對香港百利而無一害 一定要去
最好引起國際人道救援組織關注

大大力推

新一任衞生事務委員會主席由陳沛然醫生變成蔣麗芸

歡迎支持醫護市民同行

衝啊！我唔會留位比你地

推呀屌

推! 其實藍絲醫生姑娘都極多

無乜人推.屌

班藍絲醫生姑娘見到今晚咁多人撐黃絲醫護，咪激到眼火爆

收到風尋晚好多護士囡囡擔心今晚無人出嚟擔心到喊

護士姐姐 我來了

我安慰佢！

我推

會唔會有COS 去

去下咪知

支持醫護

如果今晚人夠多係國際make到noise嘅，外國人見醫生護士都屌警暴，咪更加確信香港有人道危機

消息話, 有今早落更消防員今日臨時徵召係中環候命
時間11:30-23:30

要去支持呀我地
721，831，101

行動post

推
———————————
10.26 晚上六點 遮打花園 醫民同行集會（有不反）
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園集會

用催淚彈炸班醫護囉
唔夠膽呀？毅進仔

tui

岩呀
醫護做左好多野
大家都要出席

醫療專職人士發起，但佢地講明任何人歡迎參加

行動post,推

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

推行動Post！！今晚遮打集會 聽日尖咀！
---
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

推行動post
得返幾個鐘都未上熱門

a

幫推

推推推